一人一個細細個回憶

成班fd去網吧打機

上堂諗一陣用咩英

成班fds去洗樓 睇下邊個最快出嚟

跑online

日日落公園玩 玩到老母要落公園大叫我個名搵我